知唔知朱元璋生咗個仔，個仔叫咩？

叫明太子

8/10 not bad

樓主是朱錦春

李家超

7/10

明太子真名又叫朱標
豬膘又係拎黎做臘味
.
.
.
所以全名係(蠟)辣味明太子

尷

呢個幾好笑

呀屌 呢次幾好 8/10

朱標
朱樉
朱棡
朱棣
朱橚
朱楨
朱榑
朱梓
朱杞
朱檀
朱椿
朱柏
朱桂
朱楧
朱植
朱㮵
朱權
朱楩
朱橞
朱松
朱模
朱楹
朱桱
朱棟
朱㰘
朱楠

朱標 (冇得做皇帝)
朱棣 (打侄仔)

冇見馬丁咁耐
終於出翻嚟

仲以為係李斯

朱茵

我識佢喎

太辣殺，不了

哦，所以呢